男朋友嫌我多毛... 冇晒自信 !!

各位sis, 你地怕唔怕男朋友嫌你多毛, 所以唔想著裙, 仲要keep住手手腳腳日日脫毛 ! ><會唔會因為多毛而冇自信呀 ? 同埋好妒忌D冇毛O既女仔 ?

終於復活?

gay

小妹去左做好有意義既野==
唔係廢青。。。

真絲

去做脫毛囉

男人老狗怕乜多毛？

好可疑
黑警又hack ac

小妹唔係男人老狗。。。

又搞搞陣xxfyvy

你講暗號證明係ac本人？

做一次叔一燒

唔明。。。

大家唔使再覆
死黑警

又搞事==?

你係chewie?

仆街去做永久脫毛啦

而且去驗下荷爾蒙好

吓佢溝你個陣睇唔出你手毛多咩

sor 手足